山治人設係咪參考幪面超人？

成日話自己係騎士，戰鬥方式又係踢功

即係騎士踢？

唔系

抄尼奧里奧

都未變身

幪你老母

係拉打

zoro日本佬，武士道精神
佢就係法國佬，騎士道精神

luffy 係巴西佬，最鍾意吃喝玩樂熱鬧party

Nami係港女，貪錢

港女邊有波，支那雞下嘩?